人生冇意義了

屌發夢比同學起左底醒咗

重投主既懷抱

點解起底

不了 我就係主

主 收唔收奴

不了
人人都是主

發夢俾人追殺

比我？

你咩樣

7樣

應該唔係
好靚仔的

咩特徵

依家就醒唔起
要訓醒即刻講

食早餐未

無啦啦影個user name同我講話知道呢個係我

發夢

係